[
    {
        "randomId": 172
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umusuzi",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Akagori",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubunyenyeri bwa Karongi bwaciye intungura ibara",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Umbusore ugwanye ingabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rugaramana ngabo wa Ngabonziza",
            "option_1": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_2": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Ikinyankari",
            "option_2": "Akabwana mu gatabire",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Ikiryango cy'inzu",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"behu\"",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Urubariro",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Inzara n'umwijuto",
            "correct_answer": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Maguru aca inkanda nyirashyano",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Amaguru y'umusambi",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Amaguru y'umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Umuhoro",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Umujugujugu mu ihene",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Agashwi k'inkoko",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    }
]